應該點樣評價嗰啲唔同人傾 成日都自己一個做晒成份project嘅人

對住佢 好辛苦 唔知佢想點

好人

有無諗過，對住你班垃圾，佢都唔知想點？

梳囉

不是吧

其實佢心中屌緊你班友中唔做野

啱
好想一個人做曬？
比你做 d嘢又垃圾 又要跟 仲麻煩
我都好想我gpmate一個人屌起份嘢

佢一粒聲都冇出過

好似湊細路咁 要幫班垃圾換尿片
等完sem e死你地

叫你做一係唔撚做,一係下星期先做,仲要交份垃圾出嚟
不如我做撚埋佢好過

最驚係google/百度直接copy出黎交貨，仲要唔出聲

親身見過有fd係拉巴勁大聲屌到呢條友喊，「上莊？上你老母」

我係樓主口中嗰啲人
我發覺每次自己入其他圈子組（啫係其他組員本身就識嘅），佢哋通常都係deadline fighter
喺group 吹佢哋做太mean，加上自己勢孤力弱
有時心急起上黎會自己做咗先，再同返佢哋講自己構思個flow
通常只要唔太差佢哋就會accept 我嘅plan（反正我都做咗一部分）

講聲唔該咪算囉

我驚最後佢話我freeride咗佢

各自做一份咪得

好偉大

傾左都係得一個做 咁傾同唔傾有咩分別

我祝福做晒既人身體健康